男朋友鍾意玩我d眼屎係咪正常

男朋友鍾意玩我d眼屎係咪正常

第一眼睇錯。。

anal

點玩

正常

正常，你都玩開佢眼屎？

磋黎磋去

個標題幾有創意

喪捽眼屎

捽一捽屎眼先知自己睇錯

男除咗格劍之外咪得玩屎眼囉

死基佬玩屎眼都算
依家連眼屎都玩

等我仲諗住覆 乜你有幾個屎眼咩

真係眼屎 唔係屎眼

（唔係屎眼）

屌 比你搞到唔知有無睇錯喇

睇撚左玩你屎眼

咁gay佬係得眼屎可以玩之嘛

係
此po已完

睇錯喺到諗 屎眼得一個 點樣玩d

爽摔眼屎